［擺明歧視］日本下月推出外國人自動通關 中國旅客被排除在外

日本下月推出外國人自動通關 中國旅客被排除在外

（東京25日綜合電）日本機場入境時常大排長龍引發旅客抱怨，為了減少旅客入境時間，日本將在下月1日推出“旅客可信計劃”（Trusted Traveler Program），讓旅客可憑一張“電子通關卡”輕鬆入關，但中國旅客卻被排除在外。

《聯合新聞網》報導，日本今年以來的外國入境旅客人數首破2000萬，日本入境管理局為方便旅客輕鬆入境，1日推出“可信旅客計劃”，只要符合條件的旅客，都可藉由申請后，取得電子入境卡即可使用專用電子通道，大幅減少排隊通關的時間。

在“旅客可信計劃”下，“電子通關卡”的申請條件包括申請前1年須入境日本2次、未有被日本拒絕入境或重大犯罪（罰款以上等罪刑）的紀錄等；申請者需到日本入國管理局的網站申請，還需繳交2200日圓（約82令吉）手續費，有效期限為3年。根據日本入境管理局規定，目前開放對象包含台灣、港澳、韓國、美國、加拿大、德國、荷蘭、澳洲等國家，但今年入境人口數佔最多的中國，卻沒在這次的名單內。

目前開放對象包含台灣、港澳、韓國、美國、加拿大、德國、荷蘭、澳洲等國家，但今年入境人口數佔最多的中國，卻沒在這次的名單內。

好波

係有骨氣既就全國杯葛去日本啦

支持你呀

要收手續費，邊個會申請？

支国人邊有骨氣，放兩野咀砲就算

Ho ball

啱啦！反正中國人都成日聲稱抵制日本，
而家求仁得仁，再去正契弟。

2200yen有咩所謂

中国人想俾錢申請都唔得

old news?

后乜撚

無寫bno
大把大陸人有特區護照

上年一早有

三年有效期
岩果D三個返一次鄉下既人

最好好似限韓令咁唔俾人去
啱啱去完一轉大阪, 大陸人多到嚇死人

要一年去過2次

走私黃金?

澳門就唔駛啦

因為支那蝗唔可信囉

一地玻璃

要係常去先申請得
之前睇過
好似2年3次左右

申請前1年須入境日本2次

快點罷去

我去全機都係大陸人

其實唔難
我上年年頭去
今年年尾再去
但要錢
淨係旅遊洗鬼申請咩

Taiwan no1

再早個幾月去韓國
無咗大陸人又無咁迫
旅遊區又好行, 連酒店同機票都平返

直頭禁鳩班蝗啦。

2016年11月1日開始

支持，當年屠殺咱國萬民，算你醒目

操你妈B
没我朝游客支持你们日本鬼子
SB安倍能撑这久
干我们以后就不去这小日本
看你们能神气个屁鸟样
哥们说对不？

有分 中國(香港) / 英國(香港)

对对对👍

2200 yen，唔使排隊

Cut撚左澳門狗佢啦

1季入境2次都得啦

BNO 有冇

日本真識搵食 淨計香港我估起碼10萬人申請 個度已經1500萬收入 但係比得開心既

五毛唔敢入嚟

old news....

支持日本, 俾錢都照申請

“旅客可信計劃”（Trusted Traveler Program）

Who would trust 支那？

支那化得最勁既澳門都有份 傻的嗎

口中說不

一個月兩次都得啦

五毛駁唔到
所以0負皮

應該要ban埋特衰
反正個code一樣

你們不懂民主

其實澳門都已經可以係日本自助通關，

咪就係

一早可以交表已經申請咗

自膠 sorry

仆街柒到冇眼睇啊大佬

2200yen 證明自己唔係支那人
抵屌啦

中國前排唔係話要抵制日貨咩？口裡說不

日本應該係最多接觸到BNO嘅國家

咪係，百幾蚊港紙抵到爛

做咩啊，玩排外啊？
同一文化搞分化啊？
澳門係有赤化問題啊，香港冇咩？
咁撚叻cut撚埋香港囉，而家人地就係講到明有澳門份
最撚乞人憎就係你呢啲人

Hk is not chi na

中國人=不可信

日本本地d展覽都會洞塊牌用殘體字寫着請勿觸摸等等嘅字眼，支那人一直都比日本歧視

我撐你應該禁特衰

死撚開啦，鬼同你澳門狗同一文化啊，屌你老母死賤種

香港人=支那人

看錯，原來香港人都有自動通關

一年去過兩次加2200円(港紙百五蚊)就申請到通行證 有效期3年 好容易啫

他媽的牛b 要不是中国養你小日本 不去了不去了

預言

中國人快啲玻璃心 集體唔去日本啦

唔係要係某d 公司staff 先得？

係，唔係咁易合資格

車以為改左

澳狗走啦，嬲豬呀？執撚曬D垃圾未

2年3次有幾難 半年都3次啦

試過用澳洲護照都申請唔到。好似要你公司喺日本有生意而你又夠級數先得

日本真係好識撚支國

包含港澳

冇BNO

矛乜用

0負皮

其實等過關都係最多15分鐘, 洗乜比2200yen佢賺

每次日本入境最嘈就係班支那人，啲細路永遠唔管亂跑亂叫

支那人又柒

一隻五毛都冇

鳩吹罷過幾千次啦，不過淨係2014年吹話6月以後唔撚再香港自由行都未發生過囉！！！

一日有支那特色良心DNA，離近真文明地區國家既支蝗旅遊消費購物大生意肯撚定長做長有！！！！